有冇人飲過支那嘅喜茶

深圳廣州要排成個鐘先有得飲，真係禁好飲？

飲過 第一次飲勁新奇
個陣買一送一